有冇人屋企人揸的士，夜晚部車放聯和墟舊墟街邊

車牌係SR XXXX
淨話行過，見到部車俾人爆玻璃，入邊儲物箱俾人開咗
已經報咗狗

推

再推

推三次

報自己友?

唔係好明

幫推

果度有一兩間車行
夜晚無人租既車多數泊係果度